C朗呢個look 算唔算時代尖端？

3張幾嘢仲鋼條型

馬車

輸波都咁串？

隻腳咁幼點解可以咁重腳頭

真係馬車

太瘦啦

呢條友唔識㗎喎

伊巴四十歲都係咁上下

skip lag day

李小龍脂肪少d，定係C朗脂肪少d

你睇真D對大脾再講啦